{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000890",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 월령코지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインでき、11:00にチェックアウトする必要があります。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 予約のお知らせに基づいて予約した人数以上で追加される場合、ペンションまで事前にご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できませんので、ご注意ください。 また、追加人数が必要な場合、予約のキャンセルや払い戻しはできませんので、ご注意ください。 他のペンションにはペット同伴のため入室を拒否される場合があり、その理由により払い戻しはできません。 体育館などの公共施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、宿泊客は損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意してきた炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所を利用する必要があります。 他の宿泊客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますので、その場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定によって料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 エレベーターがありません。 予約したペンションでは様々な特典を提供しています。 オーシャンビュー、屋外テラスなどの便益施設が利用でき、シーズンにはプールも運営されます。 プールの営業日は7月1日から8月31日までで、営業時間は10時から22時までです。 利用は無料で大人基準水深は120cm、幼児は60cmです。 泳ぐ時は水着と水泳帽を着用しなければなりません。 バーベキュー場は午後6時から10時まで利用でき、炭とグリルは4人基準で20,000ウォンの料金が発生します。 売店やコンビニもあり、駐車スペースがペンションの前にあります。 周辺には様々な海水浴場があり、周辺の観光地としては月嶺浦口、金陵沼公園、翰林海牧場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約のお知らせに基づいて予約した人数以上で追加される場合、ペンションまで事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、追加人数が必要な場合、予約のキャンセルや払い戻しはできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、他のペンションにはペット同伴のため入室を拒否される場合があり、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "体育館などの公共施設では、青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害は責任を持つ必要がありますか？",
            "answer": "はい、客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、宿泊客は損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意してきた炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客への配慮は必要ですか？",
            "answer": "他の宿泊客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。"
        },
        {
            "question": "予約が二重になった場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますので、その場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺には様々な海水浴場があり、周辺の観光地としては月嶺浦口、金陵沼公園、翰林海牧場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 718,
        "QA": 581
    }
}